水警有權撒離香港範圍 ?另外大家留意返中大同學安危呀?

如提 有冇人解釋下?
同埋大家都掛住鬧d垃圾, 呢個係其次呀 首要係同學們既安全

同埋有冇人知物資而家送成點?
幫幫手推

物資家長比狗截曬，對外交通已全封

屌而家開始又舉旗

送佢地去就近碼頭姐